【粵語】全開女孩 (新垣結衣)

主台:

專頁:

長頭髮好似支那妹
月薪嬌妻嗰個髮型永遠都係最正最襯結衣BB

果陣谷花音全盛時期
依家走晒樣

點解叫全開既？
即係開哂咁解？

去到盡衝呀上呀果個意思